新四大天王 其實真係拍得住70年代四大天王

許廷鏗=關正傑
一樣都係kong u仔，專注唱歌少拍戲，同埋大家就算唔做歌手都可以做返本行
吳業坤=鄭少秋
一樣都係唱歌同電視雙線發展，同埋都係有女人緣
鄭俊弘=羅文
呢個唔駛講啦，都係贏在唱功，同埋牙fred把聲有早年籮記既影子
胡鴻鈞=許冠傑
當年許冠傑因為拍完雙星報喜之後先至紅遍樂壇，同依家佢拍套降魔的而紅，實有異曲同工之妙

70年代四大天王咩黎？你作架？

公認最紅係佢地

四個有兩個主做電視，咁都天王

岩牙

拜托唔好做呢D比較，好能尷尬呀

前面幾個都叫勉強講得通

但胡鴻鈞係sam哥 笑到噴水

笑到震蛋咁

牙Fred羅文講得通仲好笑

其實4個都不知所謂

屌你周柏豪除左名？

乜撚嘢？

你地唔覺胡鴻鈞同許冠傑個仔許懷欣好撚似咩？

周柏豪有一股不凡氣質，大文豪黎，拍得住阿LAM